腸胃炎完兩日就嘔係咩事

事發早兩日腸胃炎，已經即刻睇咗醫生，琴日仲好地地有返胃口食嘢。今日食完個粥就肚脹，嘔咗次，個肚仲好痛

第二次腸胃炎

有冇知點解我唔想再睇多次醫生

但今次冇屙，只係肚脹，好似好多氣咁。明明已經少食嘢

問醫生lah

留意睇吓係咪盲腸炎

健康問題，一律建議睇醫生

我果陣都冇屙
係成日谷住冇胃口

啲菌未清晒

如果係未斷尾就唔想睇醫生，由佢自己好返，我驚係其他嘢

但頭兩日個肚冇脹，冇口嗝

你有胃口食野，咁食左d 咩先。 如果太油，條腸未必應付到。。

睇多次醫生 可能又黎多次

粥、白灼雞、食咗幾舊蝴蝶酥，狂飲水

最奇怪係我媽咪琴日都嘔，但佢而家咩事都冇

蝴蝶酥！

真係肚餓飲寶礦力，食少少粥。 唔好食菜住。
總之唔好刺激條腸，俾條腸休息下。瞓多d 覺啦！

岩岩嘔返今日食啲嘢，而家舒服啲，但個肚仲好脹好多氣

屌你蝴蝶酥
忍下口啦仆街